無啦啦上唔到連登，會唔會一陣唔止推蒙面法

可能仲有其他毒招

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

有同感
政總同事都收到通知早放工

係囉
淨係蒙面點解要放工放學

用腦諗下啦
緊急法 大過 蒙面法啊
出D咁既POST 不如推TWITTER 同 REDDIT 既POST啦
緊急法做到好多野架 自己上網查下啦